{
  "Self-built application credentials called successfully": "自建应用凭证调用成功",
  "app_id or app_secret error": "app_id 或 app_secret 错误, 请检查后重试!",
  "Successful query": "查询成功",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Please keep at least one view": "请至少保留一个视图！",
  "Please check View first": "请先勾选视图！",
  "Batch Delete Success": "批量删除成功",
  "The view name already exists": "视图名字已存在，请重新输入！",
  "Synchronization Configuration Successful": "同步配置成功",
  "Are you sure to synchronize the current view fields explicitly and implicitly to all views": "确认把当前视图字段显隐同步至所有视图吗?",
  "Synchronize all view field hides": "同步所有视图字段显隐",
  "tips": "Tips: 使用自建应用, 通过个人视图模式轻松筛选个人视图",
  "Usage Mode": "使用模式:",
  "normal view": "普通视图",
  "personal view": "个人视图",
  "Add View": "新增视图",
  "Fill out the self-build application credentials": "填写自建应用凭证",
  "Operating Guidelines": "操作指引",
  "Please enter App ID": "请输入 App ID",
  "Please enter App Secret": "请输入 App Secret",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "View range": "视图范围:",
  "Please select the view range": "请选择视图范围",
  "View Name": "视图名字:",
  "Please enter a view name": "请输入视图名字",
  "View type": "视图类型:",
  "Please select the view type": "请选择视图类型",
  "Search": "查询",
  "Reset": "重置",
  "view name1": "视图名字",
  "operation": "操作",
  "batch deletion": "批量删除",
  "Batch configure field hiding": "批量配置字段显隐",
  "format error": "格式错误",
  "Back to the first data table": "回到第一个数据表",
  "Full view": "全部视图",
  "table view": "表格视图",
  "Kanban view": "看板视图",
  "form view": "表单视图",
  "Album view": "画册视图",
  "Gantt view": "甘特视图",
  "calendar view": "日历视图",
  "Full Role View Scope": "全部角色视图范围",
  "Personal view for administrators": "管理员的个人视图",
  "Non-administrator personal view": "非管理员个人视图",
  "total number": "总数: {0} 个",
  "selected": "已选: {0} 个",
  "Confirm deletion of the selected": "确认删除所选的 {0} 个视图吗?",
  "Loading": "加载中...",
  "Please select the data table format": "请选择数据表格式!",
  "no data": "暂无数据",
  "Field Configuration Successful": "字段配置成功",
  "Please check the fields first": "请先勾选字段",
  "Batch Display Configuration Success": "批量显示配置成功",
  "Batch Hide Configuration Successful": "批量隐藏配置成功",
  "Close": "关闭",
  "field name": "字段名字",
  "batch display": "批量显示",
  "Batch hide": "批量隐藏",
  "Added successfully": "新增成功",
  "Is it synchronized to everyone": "是否同步给所有人",
  "Field Configuration": "字段配置",
  "Add condition": "添加条件",
  "Setting Sort Criteria": "设置排序条件",
  "Setting grouping conditions": "设置分组条件",
  "condition": "条件",
  "all": "所有",
  "any": "任一",
  "Meets the following": "符合以下",
  "Setting Filter Criteria": "设置筛选条件",
  "Order of options": "选项顺序",
  "Options in reverse order": "选项倒序",
  "Please enter": "请输入{0}",
  "Please select": "请选择{0}",
  "equal": "等于",
  "not equal": "不等于",
  "include": "包含",
  "exclude": "不包含",
  "empty": "为空",
  "not empty": "不为空",
  "more than": "大于",
  "greater than or equal to": "大于或等于",
  "less than": "小于",
  "Less than or equal to": "小于或等于",
  "Display Status": "显示状态",
  "default": "默认",
  "show": "显示",
  "hide": "隐藏"
}
